麻煩admin幫我del post🙏🏻

開得太多低智post影響連登風氣 所以好希望admin幫我del哂D post但麻煩admin留一留”香水post”比連登巴/絲參考 希望admin巴打睇到 感欣